---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Kornelia Kartel"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|170707|która odnajduje się w roli sprzedawcy i 'reklamy przez strach ojca'. Przeraziła ojca tym, że będzie się rozbierać by sprzedawać essir.|[Biznes pośród niesnasek](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|10/03/06|10/03/08|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170115|młoda adeptka Dare Shiver, która zachowuje się nieco nienaturalnie (co widzi ojciec); min. googluje "jak bez ubrania poruszać się niezauważenie po mieście" i inne takie.|[Klub Dare Shiver](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|10/02/22|10/02/25|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-siluria-diakon.html)|2|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Karolina Kupiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-karolina-kupiec.html)|2|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Judyta Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-judyta-maus.html)|2|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Joachim Kartel](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kartel.html)|2|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Warmaster](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-warmaster.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Supernowa Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-supernowa-diakon.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Oktawian Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-oktawian-maus.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|1|[170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcelin-blakenbauer.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Jolanta Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-jolanta-sowinska.html)|1|[170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Joachim Kopiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kopiec.html)|1|[170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Jan Wątły](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-watly.html)|1|[170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-ignat-zajcew.html)|1|[170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Henryk Siwiecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-henryk-siwiecki.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Franciszek Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-maus.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Ferdynand Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ferdynand-maus.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Elizawieta Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elizawieta-zajcew.html)|1|[170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Bogumił Rojowiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bogumil-rojowiec.html)|1|[170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Balrog Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-balrog-bankierz.html)|1|[170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Adonis Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-adonis-sowinski.html)|1|[170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
